如果地鐵壞車6個鐘發生係日本會點？

11點開始壞
而家都未整好